呢個世界真係有泛性戀？

泛性戀=一個人同時會鍾意Man男 鍾意乸型男 鍾意偽娘 鍾意女強人 鍾意TB 鍾意小鳥依人女，同齡又得 高矮肥瘦又得 忘年戀揀阿伯阿婆又接受，白人黑人黃種人又得...

佛祖 愛眾生

簡單d講就得啦 萬能插蘇

大愛撚

是福還是禍

生得好睇有魅力又有咩唔得

無漏電個陣福 漏電咪出禍

但假設有一個女人拍過好多次拖，其中10個ex係

1. 中年肚腩有錢阿叔
2.後生肥TB
3.嫩口男韓星look
4.年青大隻運動男
5.同齡少女
6.黑人阿婆
7.泰國人妖
8.女變性人
9.金鐘連登仔
10.窮乞丐

成件事都幾恐怖

可以拎黎拍戲咁濟

其實都係畀多啲發展關係嘅可能性自己啫？

泛性戀撚係咁解咩